覺唔覺有啲巴士佬都好撚仆街？

返工時間飛站ＤＫＬＭ

覺 見你跑去上車 都會開走

有啲班次好撚疏
佢飛鳩站又要等幾個字ＤＫＬＭ

真 跑住衝過去唔撚等不特止
明明前面紅燈 佢向前行咗兩米停喺度都唔開門俾我

見過巴士佬飛站俾個阿叔用5蚊銀掉鳩架車

咩人都可以係仆街 除咗樓主
完

你啱啱埋咗站頭食飯?

係咪滿左

架車好少人

我坐咁耐巴士真係未試過會飛站
架架車都有cam 有人投訴睇片就知

你等車多數喺啲好旺嘅站?

唔係

架巴士嚟嗰陣有冇遞手

試過舉手都唔停
最近一次成堆人等埋站但飛站
咁冇人舉手都正常

巴士唔係有指引要站站停?
唔肯定

有遞到手起碼俾司機知道有人要上車
如果遞完手佢都照飛就係佢問題

你中国來？ 由細到大都係教遞手截車

哩啲梗係唔開俾你啦，唔係10次燈架車都開唔走

飛站/跑緊過去爭幾步揮埋手都可以無視你開走

不過都有啲好好人既 真係一半半

我剩係見過個阿叔見到架巴士飛站 然後就嬲到拎咗架共享單車追到下個站 然後上車剩係屌柒個司機 然後落返車

你估啲司機淨係留意住你一個唔洗望鏡出呀

咁計返咁多年
肯等嘅司機係多過飛走嘅
肯等嗰啲上到車都會講聲唔該

你中国來？
巴士有指引教撳鐘落車，
咁多年有冇指引要喺車站舉手截車？

明顯呢十年巴士佬係少左人情味
但佢又好似無錯

我識好多人都話佢地係咁。

一個巴士站閒閒地幾條線
你心口寫住你要上邊條線？